36歲陳蕊蕊狠撇爛滾金剛 大隻仔新歡曝光

陳蕊蕊同金剛拍拖最終難頂男方愛蒲爛滾忍痛分手，金剛同34D台灣女友Nana拍拖以來 不時放閃，而陳蕊蕊單身三年都未聽聞感情有著落，次次見親記者都呻冇人敢追喎，聽落 好陰功豬囉！原來唔聲唔聲，新歡已登場

當年藝人金剛同擁有34F導彈身材的女友陳蕊蕊拍拖近三年，經常都高調曬愛，可惜最終都未能開花結果。

演藝事業以外，陳蕊蕊呢兩年積極搵朋友拍檔學做生意，繼明星學院後，早前又開格仔舖親自出席開幕儀式。

神秘新歡曝光鍾情大隻仔

日前蕊蕊出席完活 動，滾水淥腳收拾離場，場外就有大隻猛男接收工，等到蕊蕊之後一齊行去攞車，再同車 返埋去清水灣半島香閨，似乎已經發展到同居階段。

其實睇勻歷任男友，蕊蕊對大隻仔情有獨鍾，除咗金剛仲有曾經同周秀娜拍過拖嘅陳偉成，個個大隻仔最終都係衰愛蒲爛滾搞到分手收場，今次又埋大隻仔身，希望帶眼識人 打破宿命啦！

好撚淫

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

好撚老

佢又住到清水灣

原來出過mv 仲自作同填

包左

黐線，佢完美咁詮釋咗一個老咗嘅MK妹嘅樣子

對腳唔掂

36歲

當年J過

金剛真係好識玩,條女最黃金個幾年俾佢日屌夜屌
厭左就飛再搵過大波妹屌